[健身撚]bc shop討論

終於見識到bc係點
1)sale屎無禮貌,串
工作量低,咁細間鋪擺幾個係度企(mk)

所以上iherb買